依家著依隻鞋叫潮

［size=6]唔好再追啲adidas nike
試下涼鞋[/size=6]

我都鐘意著涼鞋 舒服好多